# Онлайн-хакатон Skolkovo Hack 2022 С 23 по 25 сентября от Ростелеком

## Наименование проекта: «Интеллектуальный анализ работы хранилища данных на основании обработки логов» от Ростелеком.  

#### Вот что у нас получилось: 
- * [Решение](Хакатон-финал_для_отправки__2_.ipynb)

#### Теги:
- Python
- библиотеки: pandas, numpy, math, urllib.parse, requests, matplotlib.pyplot 
